如何做爛香港it市場?

你地乜7都post出黎，曲線做爛市場，我直接d 40/hr

我$10/hr

經常幫朋友免費寫曲
仲要比佢地屌咁易都寫唔掂(佢地想整個youtube出黎)

開間類似wordpress既公司，普通唔識打Code既人都可以做倒一個似樣既網站／ECommerce Site

咁啲低技術IT狗就可以拜拜👋

好似好多了

開間公司, 請堆IT人專用賤價接job, 然後你暗啞底補番啲人工俾佢哋. 久而久之, 市場價就會扭曲. 當然你要夠疊馬先得.

睇嚟係做high end定low end

前者wix weebly 後者shopify or wordpress+WooCommerce要數認真有排數 要bye bye應該一早無晒

所有人免費幫朋友/女神整電腦
9而9之變左應份
整唔好重要俾人屌

唔夠勁
正如Facebook之前一樣好多myspace之類既嘢

本身都好爛 ... 想更爛 ? 你咩居心?

破斧沉舟

應該將自己洗腦, 再重新學過IT